有冇人都鍾意自己一個坐海邊飲咖啡

咖啡愛好者
以前都係自己喺屋企沖啡 或者去cafe坐低飲
疫情下多咗買杯咖啡自己去海傍坐住飲 聽歌睇書睇吓海

通常都想響最佳狀態去品嘗
灘凍左只係飲俾人睇

鍾意夜晚飲酒

咁咪飲ice, cold brew

邊度飲？一個人？

鍾意自己一個公園食飯